最新國際戰線：正式向民主黨宣戰，搜集賣美證據做文宣，全力協助共和黨四年後全面執政！

推

fb, twitter甚至apple, google都企dem一邊

有證據都好難文宣到

好似共和黨都唔多支持侵侵
共和黨會唔會都係第二梯隊

皇天擊殺帶風向五毛PR 五雷轟頂 死清光 落地獄

搵定先啦， fb 都俾人收賣，我地咪一樣做香港文宣 ！

其實侵係異數，共和黨搵第二個人做總統，一樣係維護deep state 利益

連登左腸: 對面好惡架,唔好得罪佢呀
要奶佢鞋底等佢幫我地!!

STOP MAKING NEW EMENIES FOR YOURSELF

CONNECT THEM INSTEAD

Democratic Party is our NEW ENEMY !

勿以熱狗心態待人